禁止香港跨境貨車司機直接去平湖運貨的真實企圖係搶香港錢回血

原post

新政策-中港運輸要係當地請司機做駁腳

表面上就係把深圳爆疫情的原因屈落香港人度

實際日後所有涉中的生意都會迫你放水比中國人,或者係業務中增加請支那員工的比例

無啦無啦！等睇愛國藍絲發爛渣！

再整一個發牌機制只批特別車輛進入
整個行業立即比國企食左
呢個就係國進民退

運輸業玩完了

港共真係將香港搞到豬狗不如
當初叫封關 提議物流可以邊境換司機
港共為中共面子死都唔封 跨國司機有豁免四圍走

今日中共為自己面子話封就封 點都話係你香港傳入

仲記唔記得有人賣中港車牌搵錢跟手比人爆比報紙知

其實咪就係白卡平清走江系換自己人上去,條線塞左交唔到貨,有買家谷9氣爆料攬炒

中共係好興所有野當非法, 跟手玩特批/ 放生自己友唔拉

所以香港人上去投資就等上吊
上面成班係賊你根本無得玩

中港貨車司機好支持宇宙國安法

藍屍老闆都唔知幾想請大陸人，人工平喎！

痾篤尿 照下鏡
你地幾奶共都好都只係香港人
永遠唔係中國人

到時未做本土網購搶市囉 甚至藍扮黃搶手足份工
請人睇路呀